有無可能可以比人undo正負評

手快禁錯又好 最緊要可以有人始覺有d古怪去收返
唔係太易比人帶風向

留名表示手指太粗成日撳尻錯